凱晴眾籌22萬司法覆核訟費！！！

【緊急眾籌 】
【反對半億觀塘噴泉 被政府追討22萬訟費】
—————————————————————————
眾籌平台：
—————————————————————————
早前，我聯同「東九龍社區關注組」成員鍾健華入稟法庭嘗試以司法覆核阻止「半億大白象」觀塘音樂噴泉，現更被追討22萬訟費，難以獨力支撐，惟以眾籌面對。

香港人一直反對與民生無關的「社區大白象」，當中觀塘居民及「東九龍社區關注組」多年以來已經表明反對興建造價半億的觀塘海濱音樂噴泉工程，觀塘區議會去年初亦通過要求叫停工作，但政府一直漠視民意，拒絕其他更符合區內醫療及社區需要的設施，執意將半億公帑強推不合市民所用的音樂噴泉。

因此，我梁凱晴（第一申請人）去年聯同「東九龍社區關注組」成員鍾健華（第二申請人）入稟法庭，試圖以司法覆核煞停半億觀塘音樂噴泉，以求彰顯規劃公義。

然而，政府不斷加緊對公民社會的千般打壓，其中之一便收緊法援，令民間團隊難以負擔高昂法律費用，即使最終被迫撤回申請。但民政總署、立法會財委會主席、立法會民政事務委員會主席罕有地三方面追討訟費，令我們需要償還高達22萬之多訟費。

面對高昂訟費，個人實在難以獨力支撐，經過數週以來思考不同應對方法，仍未有合適方法支撐二十二萬訟費，故在此衷心希望大家支持眾籌。

*本項目籌得之款項只會用於繳付梁凱晴鍾健華司法覆核觀塘音樂噴泉案之22萬元訟費及眾籌平台相關行政費用，當籌款一達標則不會再收取款項，如眾籌款項未有用盡，餘下款項將捐至612人道救援基金。

22萬咁少，兩日同你KO左佢啦

推

兩日KO唔到既，交俾你包底

太遠了 觀塘人您地加油🙏🏻

做埋啲多餘野搞到自己一身蟻

出寫真籌錢

月入咁多都儲唔到22萬

緊係搵人埋單
點會用私已

你又岩

區議員月入咪2萬幾3萬
唔洗人地出大半年糧下話
唔係expect人地出力又出埋錢嘛

快啲課金啦屌你

3萬幾啫區議員 立會就真係高

出嚟做雞好過啦

D on9 講到十萬八萬一個月咁

學梁頌恆走佬好過，點解仲要俾錢政府

做乜尻樓上班人咁撚癲
我去錯香討?

donated

邊個有份叫佢/支持佢一個人JR嘅要首先捐錢

仲信法治

得啦少少錢

拎去啦

賣爸爸

push

Push

4萬

而且我覺得應該全觀塘區平分
因為係全個觀塘區既事

你捐幾多大家捐幾多

你又知佢冇

呢度連登係咁
唔做會屌人無作為，做左但唔成功就會叫人自己搞出嚟嘅野自己負責。
無辦法呢度個個dse滿分一畢業就5萬月入，人人都係人中之龍，失敗/唔成功係唔應該發生嘅事

做咩搞到咁核突

自己做埋d on9野出風頭 威唔到就叫大家比錢
贏就自己 輸就大家

其實如果成個區議會一齊入JR 係咪成功機率大啲？
依家咁樣 點算

你班連登仔要佢做d咩先肯課金？

要食飯 不了

俾我腳趾 幾多都俾你

區議員人工高。。？

Block

同問，以為去撚左baby condom

補圖

真係好撚多五毛呀屌你老母

五毛死全族

睇到張相都幾難忍到手唔比

連登咁多5毛嘅喂

有錢都捐比612幫勇武手足，幫你班立法會區議會廢屌有撚用咩

好似女女食飯會唔會自已埋單？
緊係搵連登仔埋啦

你老味個黑格仲要打落對波度

黃絲頂力支持

即刻課咗

扑柒哂上面啲撚樣

開onlyfans啦

個post搞咩

Block哂 班友想單機

已課

你起下佢地底喇
出名5毛黎
特別係果隻「一蚊」
唔好下下就憤青上身屌晒全連登

一人一本寫真

可以考慮跟中大email搵食

咁夜重開工

屌你老母
唔幫手都算 把口可唔可以唔好咁撚賤

臭雞你露對波出黎就可能有人捐既
屌你老母

假波都有人睇？

佢假波，做雞會穿崩

善用起底功能

好地地影相唔撚得，係要打側比對波型人地睇

好多五毛

推，唔小心不推post

呢條傻西博上位偷步jr，搞到成個ktdc 唔理佢
而家無人幫係抵

有講錯咩？
你課左金未？

依個真

On9 block

3皮幾一個月人工做左咁耐 一定夠啦

諗清楚先做野得唔得呀 送錢俾律師 晒尻氣

dllm

連登一早同出面情況脫節

無問題, 但驚班黑警話洗黑錢

石硤尾好住嗎？

幫下手

自己選區街坊嘅事又唔見佢咁上心

又 block一隻

因為d網軍實在太快手

可能真係帶到風向

不過你可以喺低d嘅回覆搵到同路人

由鳩佢洗晒d錢去啦，我等多幾日申請英國5＋1啋你都戇鳩

呢條女恨上位，果陣成個ktdc討論緊點樣jr音樂噴泉，佢粒聲唔出自己走去jr，搞到其他區議員勁嬲，而家無人幫手係佢搞成

捐比你咪即係送錢比政府?

明顯成個ktdc已經俾支共滲透左啦

On9

眾籌啦, 但驚黑警話洗黑錢

咩logic

我唔係觀塘人關我撚事？

好撚多五毛

勁撚多5毛

呢條女恨上位好耐啦，有心影自己個胸比人J
佢預左g phone比人DQ就佢頂上選立法會

區議員都一樣
要香港市民埋單⋯

身為一個政治人物
一啲前瞻性都冇
明明法治而死都要狗衝埋去

一定係咁啦

I m late, sorry

係搵香港傻閪埋單我就一蚊都無撚捐過

我都冇
老實講關我咩事

攪掂，任務完成！

吓, 佢而家找政府筆數喎, 唔係籌錢打官司喎

唔做野又話人靠黃上位
做社區工作又話做細野幫唔到香港人
企埋出黎同政府打官司又話搏上位
香港人真係難服侍

見人地號召力咁勁
梗係跳晒出黎呱呱叫啦！

圖？？

呢個ＰＯＳＴ好正
一野睇晒邊個係五毛／ＰＲ公司打手！

路

pr嚟

講事實 唔好嬲豬啦

係呀
長毛都住公屋添

又唔見你做鴨？

咪係，慘得過612開句聲，成班傻仔搶住課金

有跟開觀塘區議會都知道呢條女d衰野
佢無比人公開屌柒只係班區佬好人

在新安排下，區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。如果區議員獲議員互選為主席或副主席，每月酬金則更高。

假你老母

香港都唔撚關你事呀 你唔縮返你老母個閪度？

公還公 私還私

收撚皮啦，關我尻事咩

假你老母，我同佢驗證過絕對係真

救命 又眾籌 放過班傻仔啦

有勁多Block左既五毛

咁做夠數嘅 咁我留比612

唔關你事咪唔好理
揸槍逼你入錢咩？

證明香港經濟仲幾好

大家好快手已經夠數

而家既案幫到就幫
但認真 咪撚再晒錢去司法覆核

已經ko 左, 22萬好輕鬆啫

互相幫忙, 22萬唔係小數目, 而且大家一呼百應既心意好重要

我有幾百億

D五毛快撚到

見你p 牌就知你係打手, 係pr, 係智商少於70, 藍屍就死開d 啦

柒頭

一次過BLOCK晒啲毛同廢膠

成堆財經, 波台, 房屋台的衝哂入黎

玩大左啦
諗住做黃之鋒free rider入立法會
到宜家搞到爭人錢

已捐

屌你老母臭閪

可想而知出面有幾多五毛全職帶緊風向

支持大波妹

認真其實無撚用 E+ 香港地重講法治呀?

t

輕鬆搞掂咗啦

相信法治

以家連登太多5毛混入
但又唔可以BLOCK晒比佢地帶風向

遲咗donate
已經達標

唔撚洗理放負撚
要捐要做嘅人
係會繼續做

入嚟block 五毛

呢個post好撚多五毛

On9 起底 block

五毛以為冷嘲熱諷就有用
都2021

揾傻仔毒撚俾

點解唔賣相？

呢d Po一定好多5毛放負撚
唔意外

起底 去左狗屋報到未 on9

痴線五毛多過乜

你做護士搵得多姐 on9 block

有啲咩衰嘢？

不嬲區議員自己搵錢架啦 你唔係以為佢會拎自己錢掛 22萬佢點會無

頭幾頁班友都on99 自己友都鬥

有咩高見？

國安法一嘢都收你皮啦

又昆人俾廿萬你扔落海

連登俾5毛滲透好耐啦

自己就收4萬 其他平民死做難做萬幾蚊 仲要捐埋錢比佢做野？

笑下班傻仔又唔得啊？咁惡啊連登仔

係

啲五毛,PR以為真係仲咁做係work
會唔會啲水準低到咁

五毛多到

叫佢講一句，會捐自己份糧幾多%先

up

#30

笑下你呢條傻仔又唔得啊？咁惡啊連登仔

你知唔知自己講緊咩 啲錢係比邊個

司法覆核前應該諗下輸咗會點
無財力當初根本就唔應該做

真係好撚蠢

得隨便

仆街已經被人捐爆咗

無錯
你隻支那臭蟲就應該死返入老母個閪度

香港嘅野唔關你事

好多account被買五毛買了
一個post引q 左咁多出黎
Block q 晒，你地加油繼續買

觀塘人加油

好多區議會員俾民政署拖糧，之前蘋果都有報
搞到要借錢出助理啲糧

不要回覆他們，直接開新對話，佢地就無錢收

我住香港點解唔關我事一定要好似班傻仔咁捐錢先有資格出聲咩

支那仔鐘意俾人屌屎眼
特登跳出嚟俾人屌實有人成全你

求仁得仁啦而家

Block多幾隻 準備單機喇櫻上班傻西

本身就5050捐 屌你老母依家捐幾舊水先

屌 campaign stopped

咁應該點做

香港人嘅嘢關你條支那蟲撚事
乖乖哋死埋一二邊唔好阻住個地球轉OK？

眾籌太多分分鐘又會比人搞

正 又可以買贖罪券

因為普通人少咗上連登，顯到剩返反社會人格毒撚好多

只不過係回歸返運動前嘅連登姐
連登以前就係咁癲

無5位數字就咪學人show off

你第時有事唔使旨意有人幫你

６１２啦，呢邊已經夠數，唔駛再俾（亦都冇得俾）

屌你老母臭西你幾時仆街死

推呀

一個ＰＯ睇晒Ｄ五毛／ＰＲ撚
乾手淨腳

等幫你全家做完帛金先

老實講 玩埋呢次好收啦
而家係三權配合嘅時代

政府福利我拎撚到盡，你話關唔關我事

屌囉，反正咪又係得把口

想捐都捐唔到喇 停撚左啦

以家連凱晴個FB都好多5毛放負
真香港人點會比呢D低級招數分化到
1萬幾千自問就捐唔起
1千幾百都比得起既

議事論事 真心覺得佢恨上位

一晚唔洗就夠數
不過講真嗰句，無乜人識嗰啲區議員可能籌一個星期都無人理

又true scotsman

知名度低既一定要靠其他名氣勁既宣傳
你估個個都識分乜水打乜水咩
要幫手既就唔好怕醜

晴b yes
攬鈔鈀 不了

分化 不了

小政棍唔意外

咁撚多五毛

晴B同香港最大反對黨宣戰？

正解

頭幾頁真係多pr狗到 佢地好似蝗蟲咁扑極都有 仲要一唱一和咁

仲有人真心玩屍法覆核？笑

人地話香港人麻鳩煩
你就話關你鳩事
死支那仔就收皮啦

你老母實係做雞養大你

收皮啦
而家講緊阻止浪費香港稅金呀，咁都唔關你事就得一個原因，你唔係香港人

捐埋我條J又點話

PR 先會好得閒搶頭幾

P牌屌人CD ROM

即係佢做既野係正確既！

有好多PR

痴線咩，咁快夠數，我未捐呀

612啦

好

HOLD 住先，等６１２下個月再吹雞先。

你估個個好似你咁每日開幾個po都有得賺幾毫子咩 傻閪

Sorry 留意唔到

唉 課啦課啦 睇在對奶份上

5毛 pr有無好嬲嬲豬呢

9up完人地都係一晚搞掂

你地班仆街繼死全家 生生世世 世世代代都做支那人啦

屌你老母

一入夜5毛狗出晒來

五毛死全家

正

捐比仇B